點解香港咁勁都入唔到19年亞洲盃

左打馬爾地夫 右打不丹 迫和中國

ask sandro

ask kim sir

0:0 最多叫守和 點樣迫和啊

GG3:0 香港收皮

無人理 橙